有無巴打P牌時揸過入大潭道(水壩) ?

如題，條水壩窄到仆街 p牌時揸入去應該要好怯，見巴士就係橋頭比佢過左先

本身條路又多彎

上星期先去完, 夜晚去, 得一兩架對頭車, 慢慢過 ok
(老遠見有巴士應該讓佢行先, 有牌寫明要讓)

我架車仔有巴士都係照過
明知係大車手車又唔好就唔好入去啦
盞阻住成村人

唔敢渣

真係唔敢

萬一係條橋hi一hi，後面成咋司機就多撚謝

夜晚睇位會唔會重難？ 例如要收鏡

有呀 第一次出車就大潭走
慢慢過就ok 除非揸tesla x 😂

所以我覺得14號巴士啲司機好撚勁

嗰次個friend P牌揸部hiace夜晚八點喺大潭片住去
乜事都冇出返黎

嗰時唔知要讓
行到一半同巴士平排
停低等佢過咗先
好在係細車

p牌去乜撚野大潭道

上個月去完
跟住架巴士尾行

上次跟地圖行教咗我去
踩住條中線過到對面岸

一個星期牌仔放學時間揸過
七人車都係咁揸，有前車仲好渣，大家排排隊慢慢入

果陣揸細車行冇咩壓力，最緊要知道你揸架車嘅大細

有咩好驚，揸熟左識睇位就無事啦
唔試下唔通你甩p就自己識行咩

果陣p頭幾日，老豆就叫我入石澳大潭
stepwgn7人車

其實我覺得加個燈
變單程路可能仲快

無信心

拎左牌後一星期就行過上址！都遇過！技術最緊要

p牌仔 揸架previa 去
事後睇番先知呢度先係大潭
諗番起 那裡來的勇氣
揸緊果陣嚇到我死 勁窄

試過
咁啱前面跟住架Stepwgn而我係Jazz
心諗前面過到我一定得啦，最後冇事